有無人想夾租 自己出黎住

頂唔順深藍父母

想自己搬出黎住

有正職

留tg 傾下

巴打最好唔好咁搵人啦，網上危險啊，始終喺現實靠人際網絡搵同屋住會好啲

Tg:edmond_chan

請問搵到人未

巴打 有道理 計劃取消